有冇人同我一樣一直好努力罷消費藍店、黨鐵?

黨鐵連搭都無搭，佢唔值得為我服務

一直抵緊 check完發現係藍色商舖會寧願唔食唔買
發現開始瘦左啲 同埋慳返好多錢

平時都已經少搭黨鐵
9月暫時一程都未搭過

藍店比較難避
有時唔入去都唔知
大集團有時又壟斷
盡量做

我寧願行遠d，用多d時間搭其他交通工具

真，選擇困難症既我輕鬆左好多

建議你食野前check check先

有

係...小店係香港一直都做唔住，有時真係焗住
希望今次之後本土小店可以做返起

有搭鐵 但捐
當然要用佢服務 但唔比錢個種
極力叫啲同事朋友唔可以幫襯美心 雖然難 但身體力行
最重要係麥當勞呀！！！！
日日都仲咁多後生食
講得出 做唔得到呀

交通：跳閘/跳欄
食野：本身就好少幫襯大集團+一定check左間鋪黃定藍先入去幫襯
買野：港鐵/新鴻基商場一定唔幫襯

加上香港而家既局面咁 消費享樂慾低
慳左唔少 通通用黎課金俾立場/612/星火/身邊前線朋友

日日做緊
食飯前睇list
美心 不了

啱啱想食求其間茶餐廳
但查唔到佢藍定黃
索性返屋企食老母飯慳錢
以前好依賴黨鐵
因為我住嗰度真係幾乎只能搭黨鐵
而且搭巴士其實貴過黨鐵
但寧願食飯慳啲拉返暈
係有啲辛苦 但都要盡量抵制
大家加油

轉左坐巴士 冇食M記吉野家大家樂美心呢D基本
再搵返條LIST專幫香港人既店舖

已罷曬，其實消費可以好簡單

我見到好多人都仲食緊m記

惠康百佳都係藍
街市大部份都係廢老藍
你點避?
光合作用?

要買野上外國網買

留返d 錢去旅行用

都無坐黨鐵幾年啦 巴士真係正好多 又有cls wifi 數據又收得好d 坐又好坐好多

u ar not alone

Same here

係香港做得生意
有邊個唔係藍

新巴九巴都係藍 sor

呢d超市真係冇得計

以前好憎搭巴士 覺得貴啲又唔方便
但近排愛上左敖巴士嘅感覺 坐上層最前大玻璃個位 靜靜地諗下嘢
搭少左好多黨鐵

順手講埋
759都係藍
咪以為比百佳迫害
佢地就係黃

好耐無食金拱門 雖然真係好想食薯餅但都忍咗口

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

九巴唔通係黃咩on9
有本事就自己渣車啦
不過油公司都係藍
你只可買電動車

聽日銅鑼灣見！

same

試過行返屋企用咗三個半鐘，都幾爽嫁

.....咁癲

火車地鐵有時真係難避免
不過搭到其他交通就盡量其他交通 雖然貴啲 不過比到幾多比幾多

返到屋企凌晨兩點

黨鐵霸緊公帑公地，我要搭盡佢用盡佢，但我一蚊都唔俾佢，我仲要起佢成條鐵，唔止要佢還錢還地仲要還命！！！

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
個個站都要人

係咪得我仲未block呢條三毛

不嬲交通好難避
但黨鐵而家唔只藍 係戰犯

好基本姐

間
間
茶
餐
廳
部
部
電
視
機
都
長
開
播
住
乜
野

自從呢次，我真係好想買車

岩

我，只幫襯小店

唔會，我行返去屋企係當學認路撤退

都有黃餐廳吧 ? 我住果頭就很少. 反而好多手搖飲品都係黃
平時沒必要的話, 盡量搭巴士
藍店 - 基乎 0 幫襯, 由14年開始至到目前, 只食過一次太興, 當時仲係同事請, 係果頭又較偏僻, 好少食肆
由於近期黨鐵太出名, 細佬亦開始不在各大附屬商場消費. 亦好有信心做得到
有時明知小店買雜食會貴些, 但都會幫襯, 最多食少D

食野前一定用whatsgap去check下係咪藍屍餐廳

搭巴士會暈車
以前去邊都鐵先
宜家再熱都死死地搵巴士站
利申 骨氣好撚緊要